IntelliseqFlow
================

Na razie śmietnik, bez podzielenia na podstrony

tabelka z 3 środowiskami i informacjami co do czego służy i co zawiera
intelliseq flow (linki do strony)
parser
narzędzie do aktualizowania
przycisk debug i informacje w nim zawarte
jak ma się to co jest w interfejsie do tego co na google cloud
dlaczego wdl nie wyświetla się w interfejsie
skąd są wdl w released
wdl nie released są tylko w organizacji intelliseq
info stąd: https://gitlab.com/intelliseq/workflows/-/tree/master#wdl-metadata-validation
dnalog
lista błędów, które mogą się zdarzyć przy uruchomieniu w intelliseqflow i nie jest to nasza wina:
brak połączenia z gitlabem https://intelliseq.atlassian.net/jira/software/projects/IFLOW/boards/3/backlog?selectedIssue=IFLOW-504
obsługa konkretnego błędu https://intelliseq.atlassian.net/jira/software/projects/IFLOW/boards/3/backlog?selectedIssue=IFLOW-358
naprawa błędów w workflows released
